[認真post求救] 有冇人可以幫到手

我既膝頭由細到大行路個陣都有kak kak聲 會有少少痛

但呢一排好似嚴重左同痛左 我想問會唔會係我既軟骨傷左?

如果要睇醫生可以去邊到睇好 利申：窮L大學生 要自己俾錢

如果你信能量治療既話
去搵50蚊義教堂學d最basic既野 之後自己睇書同成日同自己做
日日keep住咁整的話....
推薦reiki/quantum touch

係唔係即係氣功d frd

可唔可信架?

求下大家幫下手 因為真係痛左好多年 每次行路都會痛

但近呢排痛得嚴重左好多 行幾步就已經好痛

每次聽到d骨既摩擦聲都好驚

巴打邊間U

CU

我自己係上正式堂學咗嘅，骨都幫人矯正到
50蚊永久地幫到自己喎，雖然只係最基本，但真心好抵
咁當然，就算義教，都要搵d可信d既人/團體學，以免知d唔正確既基本概念